收工放假仲有冇同同事聯絡？

星期六 日放假就肯定無 有都係揾你緊急野關於公事 收工有時可能食下飯/happy hour
不過幾個月先可能一次

剩係whatsapp up下財經算唔算, 唔會私下食飯

好少

可能真係marketing 呢d 多yo人先有

有,, 女仔ONLY

六日 都見返平時些fd la

冇

會whatsapp 食飯就間唔中
即使依家quit咗間中都會有whatsapp